有幾多人會用電子錢包賺里數

Payme wechatpay alipay 喱啲，個個月玩，真係0成本賺到唔少里數

收聲啦

有成本先儲得多
呢d零成本玩足一年都坐唔到商務

一個月儲到幾里?

果d成本唔係叫你買野用錢...

香港都無幾多個電子錢包可以儲里數既姐
全港最大果個就可以儲得最多
玩盡佢一年坐頭等去歐洲都得
不過需要成本
同埋得閒睇下信用卡d優惠去買下現金券咁

鬼唔知咩 俾你講多兩句hit左咪cut曬囉